[感情事]前度折墜 心涼是否正常

見到從前深愛既前度同新仔散左
雖然依家有女朋友但都好爽
巴絲們有冇同感

見到佢分手都有種抵佢死既感覺

正常不過

會唔會想番兜

爽

折墮

thx bro

是

一時覺得爽人之常情
最緊要盡快調整心態
記住三個字
WFC

好難調整
而且心會有矛盾，一邊想佢過得好，另一邊又唔甘心離開咗自己之後過得好